黃毓民：投俾梁天琦個啲係本土派既票？係黃毓民既票！

5:33 嗰六萬六千票，即係投俾梁天琦嘅，好撚多報紙寫到不盡不實。嗰陣時本土派都未成形呀，屌你本土派，好撚多係黃毓民嘅票呀！

15:07 你都唔係本土派既代言人呀梁頌恆，你都冇guts，你應該去選

15:52 如果你青年新政仲有支持者既話，你啲支持者就唔應該投俾范國威啦。如果你本民前仲有支持者，你啲支持者就唔應該投俾佢啦。

16:09 梁天琦後來已經變成，都同泛民有計傾啦，梁天琦後來覺得有啲諗法，覺得大家陷入咁既環境，冇辦法唔團結啦佢覺得。佢試下叫佢支持者呼籲投范國威，係我就搵個時間去法庭俾啲面色佢睇。

完全係死廢老 差啲以為新東個席係佢

一早講左今次補選齊齊手寫毓民集氣

笑撚死

但當時你撐嘅陳云根得 22000
算啦教主
都已經輸左要收山屈喺網台
就唔好成日網上打飛機

16年本土派未成形?
笑撚死

得啦得啦宇宙級大恩人，
呢條廢老可唔可以唔好再抽本民前水

D票寫咗黃毓炆個名

黃毓民佢咪入去投, 大大隻字寫返自己個名落去張票度囉！

其實人哋都已經還緊押收晒聲，點解仲要咬住人唔放？

賤格囉

我真係唔知, 要幾無人性, 幾賤格,

先可以係今時今日都仲去搞天琦?

老人政治，永遠覺得d票係我既

黃毓民你D票投晒比范國威???

嗰22000剛好去咗支持范威威